有咩爽得過贏地球聯合軍

3連霸
有一隊波2連霸到先啦